去七樓你會按那一個製?

掣

黃色o個個

邊度黎?

撳7囉

紅色 七樓

我知，B啱架喇，我讀Drama㗎

爆炸

紅色掣，打電話問佢㩒邊粒

做乜撚野

電話掣 問現場觀眾

撳2同5 或者1 +6

3+4

行樓梯屌

禁右上打電話問朋友

行七層?!

最後答案